msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ccBitTorrent 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-10 21:20\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-10 21:20\n"
"Last-Translator: ccBitTorrent Team\n"
"Language-Team: Korean Team\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"


msgid "\\nAvailable Commands:\\n  help          - Show this help message\\n  status        - Show current status\\n  peers         - Show connected peers\\n  files         - Show file information\\n  pause         - Pause download\\n  resume        - Resume download\\n  stop          - Stop download\\n  quit          - Quit application\\n  clear         - Clear screen\\n        "
msgstr "\\nAvailable Commands:\\n  help          - Show this help message\\n  status        - Show current status\\n  peers         - Show connected peers\\n  files         - Show file information\\n  pause         - Pause download\\n  resume        - Resume download\\n  stop          - Stop download\\n  quit          - Quit application\\n  clear         - Clear screen\\n        "

msgid "\\n[bold cyan]File Selection[/bold cyan]"
msgstr "\\n[bold cyan]File Selection[/bold cyan]"

msgid "\\n[bold]File selection[/bold]"
msgstr "\\n[bold]File selection[/bold]"

msgid "\\n[yellow]Commands:[/yellow]"
msgstr "\\n[yellow]Commands:[/yellow]"

msgid "\\n[yellow]File selection cancelled, using defaults[/yellow]"
msgstr "\\n[yellow]File selection cancelled, using defaults[/yellow]"

msgid "\\n[yellow]Tracker Scrape Statistics:[/yellow]"
msgstr "\\n[yellow]Tracker Scrape Statistics:[/yellow]"

msgid "\\n[yellow]Use: files select <index>, files deselect <index>, files priority <index> <priority>[/yellow]"
msgstr "\\n[yellow]Use: files select <index>, files deselect <index>, files priority <index> <priority>[/yellow]"

msgid "\\n[yellow]Warning: No peers connected after 30 seconds[/yellow]"
msgstr "\\n[yellow]Warning: No peers connected after 30 seconds[/yellow]"

msgid "  [cyan]deselect <index>[/cyan] - Deselect a file"
msgstr "  [cyan]deselect <인덱스>[/cyan] - 파일 선택 해제"

msgid "  [cyan]deselect-all[/cyan] - Deselect all files"
msgstr "  [cyan]deselect-all[/cyan] - 모든 파일 선택 해제"

msgid "  [cyan]done[/cyan] - Finish selection and start download"
msgstr "  [cyan]done[/cyan] - 선택 완료 및 다운로드 시작"

msgid "  [cyan]priority <index> <priority>[/cyan] - Set priority (do_not_download/low/normal/high/maximum)"
msgstr "  [cyan]priority <인덱스> <우선순위>[/cyan] - 우선순위 설정（do_not_download/low/normal/high/maximum）"

msgid "  [cyan]select <index>[/cyan] - Select a file"
msgstr "  [cyan]select <인덱스>[/cyan] - 파일 선택"

msgid "  [cyan]select-all[/cyan] - Select all files"
msgstr "  [cyan]select-all[/cyan] - 모든 파일 선택"

msgid "  • Check if torrent has active seeders"
msgstr "  • 토렌트에 활성 시더가 있는지 확인"

msgid "  • Ensure DHT is enabled: --enable-dht"
msgstr "  • DHT가 활성화되어 있는지 확인：--enable-dht"

msgid "  • Run 'btbt diagnose-connections' to check connection status"
msgstr "  • 연결 상태를 확인하려면 'btbt diagnose-connections' 실행"

msgid "  • Verify NAT/firewall settings"
msgstr "  • NAT/방화벽 설정 확인"

msgid " | Files: {selected}/{total} selected"
msgstr " | 파일：{selected}/{total} 선택됨"

msgid " | Private: {count}"
msgstr " | 비공개：{count}"

msgid "Active"
msgstr "활성"

msgid "Active Alerts"
msgstr "활성 경고"

msgid "Active: {count}"
msgstr "활성：{count}"

msgid "Advanced Add"
msgstr "고급 추가"

msgid "Alert Rules"
msgstr "경고 규칙"

msgid "Alerts"
msgstr "경고"

msgid "Announce: Failed"
msgstr "알림：실패"

msgid "Announce: {status}"
msgstr "알림：{status}"

msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "종료하시겠습니까?"

msgid "Automatically restart daemon if needed (without prompt)"
msgstr "필요한 경우 데몬 자동 재시작（프롬프트 없음）"

msgid "Browse"
msgstr "찾아보기"

msgid "Capability"
msgstr "기능"

msgid "Commands: "
msgstr "명령："

msgid "Completed"
msgstr "완료"

msgid "Completed (Scrape)"
msgstr "완료（스크랩）"

msgid "Component"
msgstr "구성 요소"

msgid "Condition"
msgstr "조건"

msgid "Config Backups"
msgstr "설정 백업"

msgid "Configuration file path"
msgstr "설정 파일 경로"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

msgid "Connected Peers"
msgstr "연결된 피어"

msgid "Count: {count}{file_info}{private_info}"
msgstr "개수：{count}{file_info}{private_info}"

msgid "Create backup before migration"
msgstr "마이그레이션 전에 백업 생성"

msgid "DHT"
msgstr "DHT"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Details"
msgstr "세부정보"

msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "Download Speed"
msgstr "다운로드 속도"

msgid "Download paused"
msgstr "다운로드 일시정지됨"

msgid "Download resumed"
msgstr "다운로드 재개됨"

msgid "Download stopped"
msgstr "다운로드 중지됨"

msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드됨"

msgid "Downloading {name}"
msgstr "{name} 다운로드 중"

msgid "ETA"
msgstr "예상 시간"

msgid "Enable debug mode"
msgstr "디버그 모드 활성화"

msgid "Enable verbose output"
msgstr "상세 출력 활성화"

msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

msgid "Error reading scrape cache"
msgstr "스크랩 캐시 읽기 오류"

msgid "Explore"
msgstr "탐색"

msgid "Failed"
msgstr "실패"

msgid "Failed to register torrent in session"
msgstr "세션에 토렌트를 등록하지 못함"

msgid "File"
msgstr "File"

msgid "File Name"
msgstr "파일 이름"

msgid "File selection not available for this torrent"
msgstr "이 토렌트에 대해 파일 선택을 사용할 수 없음"

msgid "Files"
msgstr "파일"

msgid "Global Config"
msgstr "전역 설정"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "History"
msgstr "기록"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "IP Filter"
msgstr "IP 필터"

msgid "IPFS"
msgstr "IPFS"

msgid "Info Hash"
msgstr "정보 해시"

msgid "Interactive backup"
msgstr "대화형 백업"

msgid "Invalid torrent file format"
msgstr "잘못된 토렌트 파일 형식"

msgid "Key"
msgstr "Key"

msgid "Key not found: {key}"
msgstr "키를 찾을 수 없음：{key}"

msgid "Last Scrape"
msgstr "마지막 스크랩"

msgid "Leechers"
msgstr "리처"

msgid "Leechers (Scrape)"
msgstr "리처（스크랩）"

msgid "MIGRATED"
msgstr "마이그레이션됨"

msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgid "Metric"
msgstr "메트릭"

msgid "NAT Management"
msgstr "NAT 관리"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "No active alerts"
msgstr "활성 경고 없음"

msgid "No alert rules"
msgstr "경고 규칙 없음"

msgid "No alert rules configured"
msgstr "경고 규칙이 구성되지 않음"

msgid "No backups found"
msgstr "백업을 찾을 수 없음"

msgid "No cached results"
msgstr "캐시된 결과 없음"

msgid "No checkpoints"
msgstr "체크포인트 없음"

msgid "No config file to backup"
msgstr "백업할 설정 파일 없음"

msgid "No peers connected"
msgstr "연결된 피어 없음"

msgid "No profiles available"
msgstr "사용 가능한 프로필 없음"

msgid "No templates available"
msgstr "사용 가능한 템플릿 없음"

msgid "No torrent active"
msgstr "활성 토렌트 없음"

msgid "Nodes: {count}"
msgstr "노드：{count}"

msgid "Not available"
msgstr "사용할 수 없음"

msgid "Not configured"
msgstr "구성되지 않음"

msgid "Not supported"
msgstr "지원되지 않음"

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Operation not supported"
msgstr "지원되지 않는 작업"

msgid "PEX: {status}"
msgstr "PEX：{status}"

msgid "Pause"
msgstr "일시정지"

msgid "Peers"
msgstr "피어"

msgid "Performance"
msgstr "성능"

msgid "Pieces"
msgstr "조각"

msgid "Port"
msgstr "포트"

msgid "Port: {port}"
msgstr "포트：{port}"

msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

msgid "Private"
msgstr "비공개"

msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

msgid "Progress"
msgstr "진행률"

msgid "Property"
msgstr "속성"

msgid "Proxy Config"
msgstr "프록시 설정"

msgid "PyYAML is required for YAML output"
msgstr "YAML 출력에는 PyYAML이 필요합니다"

msgid "Quick Add"
msgstr "빠른 추가"

msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgid "Rate limits disabled"
msgstr "속도 제한 비활성화됨"

msgid "Rate limits set to 1024 KiB/s"
msgstr "속도 제한이 1024 KiB/s로 설정됨"

msgid "Rehash: {status}"
msgstr "재해시：{status}"

msgid "Resume"
msgstr "재개"

msgid "Rule"
msgstr "규칙"

msgid "Rule not found: {name}"
msgstr "규칙을 찾을 수 없음：{name}"

msgid "Rules: {rules}, IPv4: {ipv4}, IPv6: {ipv6}, Blocks: {blocks}"
msgstr "규칙：{rules}，IPv4：{ipv4}，IPv6：{ipv6}，차단：{blocks}"

msgid "Running"
msgstr "실행 중"

msgid "SSL Config"
msgstr "SSL 설정"

msgid "Scrape Results"
msgstr "스크랩 결과"

msgid "Scrape: {status}"
msgstr "스크랩：{status}"

msgid "Section not found: {section}"
msgstr "섹션을 찾을 수 없음：{section}"

msgid "Security Scan"
msgstr "보안 스캔"

msgid "Seeders"
msgstr "시더"

msgid "Seeders (Scrape)"
msgstr "시더（스크랩）"

msgid "Select files to download"
msgstr "다운로드할 파일 선택"

msgid "Selected"
msgstr "선택됨"

msgid "Session"
msgstr "세션"

msgid "Set value in global config file"
msgstr "전역 설정 파일에 값 설정"

msgid "Set value in project local ccbt.toml"
msgstr "프로젝트 로컬 ccbt.toml에 값 설정"

msgid "Severity"
msgstr "심각도"

msgid "Show specific key path (e.g. network.listen_port)"
msgstr "특정 키 경로 표시（예：network.listen_port）"

msgid "Show specific section key path (e.g. network)"
msgstr "특정 섹션 키 경로 표시（예：network）"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Skip confirmation prompt"
msgstr "확인 프롬프트 건너뛰기"

msgid "Skip daemon restart even if needed"
msgstr "필요하더라도 데몬 재시작 건너뛰기"

msgid "Snapshot failed: {error}"
msgstr "스냅샷 실패：{error}"

msgid "Snapshot saved to {path}"
msgstr "스냅샷이 {path}에 저장됨"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Status: "
msgstr "상태："

msgid "Supported"
msgstr "지원됨"

msgid "System Capabilities"
msgstr "시스템 기능"

msgid "System Capabilities Summary"
msgstr "시스템 기능 요약"

msgid "System Resources"
msgstr "시스템 리소스"

msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

msgid "Timestamp"
msgstr "타임스탬프"

msgid "Torrent Config"
msgstr "토렌트 설정"

msgid "Torrent Status"
msgstr "토렌트 상태"

msgid "Torrent file not found"
msgstr "토렌트 파일을 찾을 수 없음"

msgid "Torrent not found"
msgstr "토렌트를 찾을 수 없음"

msgid "Torrents"
msgstr "토렌트"

msgid "Torrents: {count}"
msgstr "토렌트：{count}"

msgid "Tracker Scrape"
msgstr "트래커 스크랩"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgid "Unknown subcommand"
msgstr "알 수 없는 하위 명령"

msgid "Unknown subcommand: {sub}"
msgstr "알 수 없는 하위 명령：{sub}"

msgid "Upload"
msgstr "업로드"

msgid "Upload Speed"
msgstr "업로드 속도"

msgid "Uptime: {uptime:.1f}s"
msgstr "가동 시간：{uptime:.1f}초"

msgid "Usage: alerts list|list-active|add|remove|clear|load|save|test ..."
msgstr "사용：alerts list|list-active|add|remove|clear|load|save|test ..."

msgid "Usage: backup <info_hash> <dest>"
msgstr "사용：backup <정보 해시> <대상>"

msgid "Usage: checkpoint list"
msgstr "사용：checkpoint list"

msgid "Usage: config [show|get|set|reload] ..."
msgstr "사용：config [show|get|set|reload] ..."

msgid "Usage: config get <key.path>"
msgstr "사용：config get <키.경로>"

msgid "Usage: config set <key.path> <value>"
msgstr "사용：config set <키.경로> <값>"

msgid "Usage: config_backup list|create [desc]|restore <file>"
msgstr "사용：config_backup list|create [설명]|restore <파일>"

msgid "Usage: config_diff <file1> <file2>"
msgstr "사용：config_diff <파일1> <파일2>"

msgid "Usage: config_export <toml|json|yaml> <output>"
msgstr "사용：config_export <toml|json|yaml> <출력>"

msgid "Usage: config_import <toml|json|yaml> <input>"
msgstr "사용：config_import <toml|json|yaml> <입력>"

msgid "Usage: export <path>"
msgstr "사용：export <경로>"

msgid "Usage: import <path>"
msgstr "사용：import <경로>"

msgid "Usage: limits [show|set] <info_hash> [down up]"
msgstr "사용：limits [show|set] <정보 해시> [다운 업]"

msgid "Usage: limits set <info_hash> <down_kib> <up_kib>"
msgstr "사용：limits set <정보 해시> <다운_kib> <업_kib>"

msgid "Usage: metrics show [system|performance|all] | metrics export [json|prometheus] [output]"
msgstr "사용：metrics show [system|performance|all] | metrics export [json|prometheus] [출력]"

msgid "Usage: profile list | profile apply <name>"
msgstr "사용：profile list | profile apply <이름>"

msgid "Usage: restore <backup_file>"
msgstr "사용：restore <백업 파일>"

msgid "Usage: template list | template apply <name> [merge]"
msgstr "사용：template list | template apply <이름> [merge]"

msgid "Use --confirm to proceed with reset"
msgstr "재설정을 진행하려면 --confirm 사용"

msgid "VALID"
msgstr "유효"

msgid "Value"
msgstr "Value"

msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

msgid "Xet"
msgstr "Xet"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "Yes (BEP 27)"
msgstr "예（BEP 27）"

msgid "[cyan]Adding magnet link and fetching metadata...[/cyan]"
msgstr "[cyan]마그넷 링크 추가 및 메타데이터 가져오는 중...[/cyan]"

msgid "[cyan]Downloading: {progress:.1f}% ({peers} peers)[/cyan]"
msgstr "[cyan]다운로드 중：{progress:.1f}%（{peers} 피어）[/cyan]"

msgid "[cyan]Downloading: {progress:.1f}% ({rate:.2f} MB/s, {peers} peers)[/cyan]"
msgstr "[cyan]다운로드 중：{progress:.1f}%（{rate:.2f} MB/s，{peers} 피어）[/cyan]"

msgid "[cyan]Initializing session components...[/cyan]"
msgstr "[cyan]세션 구성 요소 초기화 중...[/cyan]"

msgid "[cyan]Troubleshooting:[/cyan]"
msgstr "[cyan]문제 해결：[/cyan]"

msgid "[cyan]Waiting for session components to be ready (max 60s)...[/cyan]"
msgstr "[cyan]세션 구성 요소 준비 대기 중（최대 60초）...[/cyan]"

msgid "[dim]Consider using daemon commands or stop the daemon first: 'btbt daemon exit'[/dim]"
msgstr "[dim]데몬 명령을 사용하거나 먼저 데몬을 중지하는 것을 고려：'btbt daemon exit'[/dim]"

msgid "[green]All files selected[/green]"
msgstr "[green]모든 파일이 선택되었습니다[/green]"

msgid "[green]Applied auto-tuned configuration[/green]"
msgstr "[green]자동 조정된 구성이 적용되었습니다[/green]"

msgid "[green]Applied profile {name}[/green]"
msgstr "[green]프로필 {name}이 적용되었습니다[/green]"

msgid "[green]Applied template {name}[/green]"
msgstr "[green]템플릿 {name}이 적용되었습니다[/green]"

msgid "[green]Backup created: {path}[/green]"
msgstr "[green]백업이 생성되었습니다：{path}[/green]"

msgid "[green]Cleaned up {count} old checkpoints[/green]"
msgstr "[green]{count}개의 오래된 체크포인트를 정리했습니다[/green]"

msgid "[green]Cleared active alerts[/green]"
msgstr "[green]활성 경고가 지워졌습니다[/green]"

msgid "[green]Configuration reloaded[/green]"
msgstr "[green]구성이 다시 로드되었습니다[/green]"

msgid "[green]Configuration restored[/green]"
msgstr "[green]구성이 복원되었습니다[/green]"

msgid "[green]Connected to {count} peer(s)[/green]"
msgstr "[green]{count}개의 피어에 연결되었습니다[/green]"

msgid "[green]Daemon status: {status}[/green]"
msgstr "[green]데몬 상태：{status}[/green]"

msgid "[green]Download completed, stopping session...[/green]"
msgstr "[green]다운로드가 완료되었습니다. 세션을 중지하는 중...[/green]"

msgid "[green]Download completed: {name}[/green]"
msgstr "[green]다운로드가 완료되었습니다：{name}[/green]"

msgid "[green]Exported checkpoint to {path}[/green]"
msgstr "[green]체크포인트가 {path}로 내보내졌습니다[/green]"

msgid "[green]Exported configuration to {out}[/green]"
msgstr "[green]구성이 {out}로 내보내졌습니다[/green]"

msgid "[green]Imported configuration[/green]"
msgstr "[green]구성이 가져와졌습니다[/green]"

msgid "[green]Loaded {count} rules[/green]"
msgstr "[green]{count}개의 규칙이 로드되었습니다[/green]"

msgid "[green]Magnet added successfully: {hash}...[/green]"
msgstr "[green]마그넷 링크가 성공적으로 추가되었습니다：{hash}...[/green]"

msgid "[green]Magnet added to daemon: {hash}[/green]"
msgstr "[green]마그넷 링크가 데몬에 추가되었습니다：{hash}[/green]"

msgid "[green]Metadata fetched successfully![/green]"
msgstr "[green]메타데이터를 성공적으로 가져왔습니다！[/green]"

msgid "[green]Migrated checkpoint to {path}[/green]"
msgstr "[green]체크포인트가 {path}로 마이그레이션되었습니다[/green]"

msgid "[green]Monitoring started[/green]"
msgstr "[green]모니터링이 시작되었습니다[/green]"

msgid "[green]Resuming download from checkpoint...[/green]"
msgstr "[green]체크포인트에서 다운로드를 재개하는 중...[/green]"

msgid "[green]Rule added[/green]"
msgstr "[green]규칙이 추가되었습니다[/green]"

msgid "[green]Rule evaluated[/green]"
msgstr "[green]규칙이 평가되었습니다[/green]"

msgid "[green]Rule removed[/green]"
msgstr "[green]규칙이 제거되었습니다[/green]"

msgid "[green]Saved rules[/green]"
msgstr "[green]규칙이 저장되었습니다[/green]"

msgid "[green]Selected file {idx}[/green]"
msgstr "[green]파일 {idx}이 선택되었습니다[/green]"

msgid "[green]Selected {count} file(s) for download[/green]"
msgstr "[green]{count}개의 파일이 다운로드용으로 선택되었습니다[/green]"

msgid "[green]Set priority for file {idx} to {priority}[/green]"
msgstr "[green]파일 {idx}의 우선순위가 {priority}로 설정되었습니다[/green]"

msgid "[green]Starting web interface on http://{host}:{port}[/green]"
msgstr "[green]http://{host}:{port}에서 웹 인터페이스를 시작하는 중[/green]"

msgid "[green]Torrent added to daemon: {hash}[/green]"
msgstr "[green]토렌트가 데몬에 추가되었습니다：{hash}[/green]"

msgid "[green]Updated runtime configuration[/green]"
msgstr "[green]런타임 구성이 업데이트되었습니다[/green]"

msgid "[green]Wrote metrics to {out}[/green]"
msgstr "[green]메트릭이 {out}에 기록되었습니다[/green]"

msgid "[red]Backup failed: {msgs}[/red]"
msgstr "[red]백업이 실패했습니다：{msgs}[/red]"

msgid "[red]Error: Could not parse magnet link[/red]"
msgstr "[red]오류：마그넷 링크를 구문 분석할 수 없습니다[/red]"

msgid "[red]Error: {error}[/red]"
msgstr "[red]오류：{error}[/red]"

msgid "[red]Failed to add magnet link: {error}[/red]"
msgstr "[red]마그넷 링크 추가 실패：{error}[/red]"

msgid "[red]Failed to set config: {error}[/red]"
msgstr "[red]구성 설정 실패：{error}[/red]"

msgid "[red]File not found: {error}[/red]"
msgstr "[red]파일을 찾을 수 없습니다：{error}[/red]"

msgid "[red]Invalid arguments[/red]"
msgstr "[red]잘못된 인수[/red]"

msgid "[red]Invalid file index: {idx}[/red]"
msgstr "[red]잘못된 파일 인덱스：{idx}[/red]"

msgid "[red]Invalid file index[/red]"
msgstr "[red]잘못된 파일 인덱스[/red]"

msgid "[red]Invalid info hash format: {hash}[/red]"
msgstr "[red]잘못된 정보 해시 형식：{hash}[/red]"

msgid "[red]Invalid priority. Use: do_not_download/low/normal/high/maximum[/red]"
msgstr "[red]잘못된 우선순위. 사용：do_not_download/low/normal/high/maximum[/red]"

msgid "[red]Invalid priority: {priority}. Use: do_not_download/low/normal/high/maximum[/red]"
msgstr "[red]잘못된 우선순위：{priority}. 사용：do_not_download/low/normal/high/maximum[/red]"

msgid "[red]Invalid torrent file: {error}[/red]"
msgstr "[red]잘못된 토렌트 파일：{error}[/red]"

msgid "[red]Key not found: {key}[/red]"
msgstr "[red]키를 찾을 수 없습니다：{key}[/red]"

msgid "[red]No checkpoint found for {hash}[/red]"
msgstr "[red]{hash}에 대한 체크포인트를 찾을 수 없습니다[/red]"

msgid "[red]PyYAML not installed[/red]"
msgstr "[red]PyYAML이 설치되지 않았습니다[/red]"

msgid "[red]Reload failed: {error}[/red]"
msgstr "[red]다시 로드 실패：{error}[/red]"

msgid "[red]Restore failed: {msgs}[/red]"
msgstr "[red]복원 실패：{msgs}[/red]"

msgid "[red]{error}[/red]"
msgstr "[red]{error}[/red]"

msgid "[yellow]All files deselected[/yellow]"
msgstr "[yellow]모든 파일 선택이 해제되었습니다[/yellow]"

msgid "[yellow]Debug mode not yet implemented[/yellow]"
msgstr "[yellow]디버그 모드가 아직 구현되지 않았습니다[/yellow]"

msgid "[yellow]Deselected file {idx}[/yellow]"
msgstr "[yellow]파일 {idx} 선택이 해제되었습니다[/yellow]"

msgid "[yellow]Download interrupted by user[/yellow]"
msgstr "[yellow]다운로드가 사용자에 의해 중단되었습니다[/yellow]"

msgid "[yellow]Fetching metadata from peers...[/yellow]"
msgstr "[yellow]피어에서 메타데이터를 가져오는 중...[/yellow]"

msgid "[yellow]Invalid priority spec '{spec}': {error}[/yellow]"
msgstr "[yellow]잘못된 우선순위 사양 '{spec}'：{error}[/yellow]"

msgid "[yellow]Keeping session alive[/yellow]"
msgstr "[yellow]세션을 유지하는 중[/yellow]"

msgid "[yellow]No checkpoints found[/yellow]"
msgstr "[yellow]체크포인트를 찾을 수 없습니다[/yellow]"

msgid "[yellow]Torrent session ended[/yellow]"
msgstr "[yellow]토렌트 세션이 종료되었습니다[/yellow]"

msgid "[yellow]Unknown command: {cmd}[/yellow]"
msgstr "[yellow]알 수 없는 명령：{cmd}[/yellow]"

msgid "[yellow]Warning: Daemon is running. Starting local session may cause port conflicts.[/yellow]"
msgstr "[yellow]경고：데몬이 실행 중입니다. 로컬 세션을 시작하면 포트 충돌이 발생할 수 있습니다.[/yellow]"

msgid "[yellow]Warning: Error stopping session: {error}[/yellow]"
msgstr "[yellow]경고：세션 중지 중 오류：{error}[/yellow]"

msgid "[yellow]{warning}[/yellow]"
msgstr "[yellow]{warning}[/yellow]"

msgid "ccBitTorrent Interactive CLI"
msgstr "ccBitTorrent 대화형 CLI"

msgid "ccBitTorrent Status"
msgstr "ccBitTorrent 상태"

msgid "help, status, peers, files, pause, resume, stop, config, limits, strategy, discovery, checkpoint, metrics, alerts, export, import, backup, restore, capabilities, auto_tune, template, profile, config_backup, config_diff, config_export, config_import, config_schema"
msgstr "help, status, peers, files, pause, resume, stop, config, limits, strategy, discovery, checkpoint, metrics, alerts, export, import, backup, restore, capabilities, auto_tune, template, profile, config_backup, config_diff, config_export, config_import, config_schema"

msgid "uTP Config"
msgstr "uTP 설정"

msgid "{count} features"
msgstr "{count}개 기능"

msgid "{count} items"
msgstr "{count}개 항목"

msgid "{elapsed:.0f}s ago"
msgstr "{elapsed:.0f}초 전"
